大球場即時，多狗！

.

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

有冇飛買？

不嬲有波睇都多狗

狗就實有啦, 都未上盾

唔俾錢就想睇波

第一日睇波？

有

丹麥餅店藍到發黑 今晚咪撚幫襯

比平時多

屌佢老母

唔洗驚，不嬲都有

下面有無即場飛買？

現場仲有飛買呀！
現場仲有飛呀！
場內售票時間由早上十時至下半場鳴笛開賽為止！

有，仲有人買緊 ，快d黎啦

會唔會又放tg

今晚請勿勇武 好多一家大細